唔想幫襯淘寶，咁邊度買文具最平？

想買支原子筆筆芯，香港鋪頭好撚貴

應該邊度買呢

深圳大陸

淘寶

教協

屌你買1000枝咩，1枝省得幾多，死落街文具鋪買啦

執笠倉

貴又硬食咩屌你老味啦

省

日本城

深水埗

轉用鋼筆 見客多個話題睇落又有文化d

養隻墨魚拎佢啲墨黎寫字

無印

啲筆 又平又好用

清貨場咪又有淘寶

問小學雞施捨d筆嚟用，錢都唔洗俾

笑左

搭車來回一次d清貨場，條數都喺返哂到啦

試過買模型筆刀, OLFA AK-5
我樓下文具鋪賣>$60, 天貓賣人仔$27...
我認我窮

全中

去開台灣，去光南大批發一次過掃

HKD 過千是正常不過的事